貓奴新手求助

知道好多巴打絲打係貓高奴貓奴 希望解答下我疑難

我隻貓b （5個月大）生貓癬 已經睇左兩個月醫生
仲未好番
係未應該換醫生

醫生有開藥水洗患處
藥膏搽患處
之後醫生開左藥比佢
已經食左十幾日
仲係唔多識好

呢排隻衰妹仲成日r耳仔 好擔心
聽日又要睇

有無人有類似經驗

兩個月係咪keep住睇同一間診所？
有時有啲診所會唔肯開某種藥或者類固醇 但事實貓貓係需要食 （如果唔食都好得返就梗係唔食好啲）
如果真係好似你咁講睇成兩個月都唔好 或下換間診所試下其他藥

之前嗰隻搽藥膏加藥水沖涼好快好返🤔

我個隻又係咁
沖極涼搽藥都係好得少少咁多
之後有人介紹我買一隻糧比主人
之後主人d毛就愈食愈靚

係同一間
醫生有話貓太細 盡可能都唔好食藥 但因為無進展所以先開藥
有無其他醫生推薦

可以話我知邊隻糧麻？
佢依家日日戴喇叭d毛色愈來愈啞
之前一除喇叭拎去清洗
佢R自己R到流血（個個星期都有剪趾甲）

醫生有開沖涼
之前沖左一次
但依家天氣涼唔沖得
沖涼個陣好似打杖咁

仲有一個問題
我隻衰妹比較瘦 有時比罐頭佢食（半罐撈乾糧）
食完d 大便有d爛
係佢唔岩隻罐頭 定係點？
仲有食完半罐放左入雪櫃
解凍要好耐 有無方法快d

問醫生可唔可以照沖？
因為沖完真係好好多

叮囉
五秒夠啦，唔好太耐

你用邊隻沖涼？
之前好多人推介「三條毛」，你上網搵就會見到，我買黎幫貓仔沖過一次，的確係有用，但有毒性，要好小心沖，唔好整到頭。就算天氣凍都可以沖既，關曬廁所門窗，沖完即刻用大毛巾包住沖乾，快手快腳。
另外，有癬就一定要地方保持乾爽，其實就好困佢響籠等佢唔好周圍掂到啲污糟野，個籠搵野墊高，唔好近地，因地下都會潮濕。如唔困籠，就要多多清潔屋企，可以買粉紅色消毒水抹地，唔好用漂白水/滴可個啲。
幫佢洗傷口要仔細啲，見到有啲甩左出黎既死皮就清走佢，藥水其實可以禁住佢傷口fu十幾秒，我覺得有用。

利申：過來人，貓仔兩個月有癬，最後醫好斷尾。

如果柯爛就唔好比佢食啦，有啲貓係腸胃敏感啲，幼貓其實食乾糧就夠營養，如未有時間幫佢試到隻岩佢既罐頭，可以自己蒸雞手撕比佢食當副食，其他等佢好番曬再諗啦！

試下轉糧

之前我隻貓女又係生癬 最後噴左三個禮拜左右既神仙水就好返

上次沖佢好似好凍
聽日問下先

最後幾耐先好
但佢最嚴重係個頭

無微波爐

咩係神仙水

我隻貓之前都係 獸醫比左消毒藥水定時洗下 食下藥 一個禮拜唔洗好返

兩個月了

Canagan 原之選呀
幾好的 可以試試
我都有噴神仙水 又係幾work!

番去google下隻糧先

乜野係神仙水

呢隻

我d貓b之前皮膚生野都係噴呢隻呢隻神仙水